手機版skype一update變咗做殘體字

屌佢老母
手機版skype一update變咗做殘體字
有好多人都有咁既情況
目前來講好似係轉唔返到去正體字